入黎放低一本自己major必睇既書

入門又得專門又得
講埋讀緊咩科
先貼為敬

Eight theories of religion
讀緊宗教研究

正評負評都留個言講點解啦

Thomas calculus

留名想知finance 要睇咩書

四書五經

Treitel

讀n展?

龍虎豹

Year3 行政狗

Thermodynamics: An Engineering Approach

Craig's Soil Mechanics

ASHARE

thomas calculus

唔洗睇書!

The Empty Space - Peter Brook

The Wealth of Nation

無睇過

bu?

On the Origin of Species by Means of Natural Selection, or the Preservation of Favoured Races in the Struggle for Life

Microeconomics Theory

great book

Options and Futures by John Hull
The Theory of Corporate Finance by Jean Tirole

現代ECON curriculum focus 係 micro macro econometrics 三大範疇
跟住加D ELECTIVES
唔知點解history of econ 個邊CUT曬

係鬼

principal of foundation engineering

讀宗教研究使唔使睇聖經同佛經其實

啟示中國語文三年級上冊

the art of computer programming

A Random Walk down Wall Street

Division of labor
A theory of justice
Suicide

benedict anderdson imagined communities

Sociological imagination

同科

中文系撚

Tuan YF Space, Place and Gender

金瓶梅

d exercises好多都錯

Finance

緊係睇Kt chau出個本

未遇過香港同行

仆街炒咗

我以為讀admin law先要睇

Playboy

facebook

fooled by randomness

Cell

Organic Chemistry

Peter Atkin’s Physical Chemistry

你個名

The Great Gatsby 其實冇定

唔識計數既econ 撚，當年靠係咁撚類似econ history 既科吊命

呢本嘢一啲都唔short

利申：有一本係屋企封塵

250 case 未必個個港大嘅會睇
但港大嘅醫科生一定個個都會睇呢本

語法講義

Micro Theory, 不過啲野都係比較易

Mathematical Econ, 數底差必備

Econometrics 講曬cross-section, panel 同埋time-series 不過無咩點講modern approach 同model selection 都夠用到Advanced UG Course 嘅

Stewart Calculus
理工科

+1

有無人知mech要睇咩

巴打做文字學？

呢本廢ga wor

第一本較易

經濟解釋

咁你肯定無睇mit micro theory

我睇managerial economics
成本都加減乘除同d一次

嚴耕望《治史三書》

同行 仲有讀過咩？

中國文學史 袁行霈

european politics a comparative introduction

演員的自我修養

Investments by Bodie, Kane and Marcus

Equity & Trusts: Text, Cases, and Materials- Paul S. Davies and Graham Virgo

雖然冇睇過本書，但只不過係politics/GPE/history類既topic 點會冇遇過香港同行

shit book

勿相認

其實點解survey友都要讀structure

Finance 必備

Design Pattern
讀緊CS

Silence spring

我想問CS通常咩course 會教design pattern ?

唔知其他u,UST係Software Engineering
不過我覺得SE太闊,應該作為advanced programming course嘅內容
SE涵蓋曬一份project由business and tech requirement到事後testing maintain嘅所有嘢,塞曬落一個course太chur

The Concept of Law by H.L.A. Hart

English School
有咁重要咩，自己係英國都唔覺有人講
定係你LSE

英國野雞

Anatomy God

The Public Sector in Hong Kong by Ian Scott

Brunner and suddarth medical and surgical nursing 12th ed

Ways of seeing

Circuit Analysis the xxth edition

冇，完

Perry's Chemical Engineers' Handbook

運動及機理
Engineering Mechanics: Statics and Dynamics
Mechanical Vibration
Machines and Mechanisms

材料學
Mechanics of Materials
Materials Science and Engineering: An Introduction

流體及傳導
Thomas' Calculus: Multivariable
Fundamentals of Fluid Mechanics
Fundamentals of Heat and Mass Transfer

熱力學
Thermodynamics: An Engineering Approach

控制及自動化
An Introduction to Differential Equations and Their Applications
Modern Control Engineering
Introduction to Robotics: Mechanics and Control

想請教下巴打，如果想做emergency surgeon係咪應該aim返做general surgeon多過emergency physician

無一科叫emergency surgery
但如果你心入面係想入手術室做緊急手術嘅話
咁就要考慮 Surgery, Neurosurgery, Urology, Orthopaedics 呢啲

急症科醫生除咗啲小手術，例如引流，開tracheostomy 呢啲之外，都應該唔駛入手術室

有冇ebook dl

Note都睇唔哂啦 仲睇書

lm

Patrick dunleavy 唔記得書名

relativity

有無物理治療同sport science 既書

中國文學批評

的確又連到好多範既，巴打你邊個field?

stat jj

好似冇讀過vibration同robotics
利申final year

永恆的經典
不散的夢魘

David Muir Wood Soil Behavior and Critical State Soil Mechanics
好後悔讀, 仲失業

ANU IR?

Vet Medicine 的聖經

fundamental of nursing

Gilbert Strang 嘅Introduction to Linear Algebra

Same

我覺得呢本野寫得一d都唔好

但考試好大機會會問

The Goal

有冇人知psycho要睇咩？

Psycho好大範疇喎，你講緊邊個分類先？

我都唔知 下年要讀 睇下有冇咩書可以睇定先

好似學親discrete math都係用呢本

呢本好廢

呢本好好多

正野 不過example少左D

Peng International Business

經典 一直想睇

orientalism

會計狗有咩書推介

George Ritzer
Sociological theory
條友好撚偉大
唔知教左幾多個學生